卡里奧斯又黎369

畀拉狗撞到腦震盪

永續垃圾猁

永久性腦震盪

對面球員 屌佢垃圾

猁:屌你拉莫斯

拉莫斯

仲震緊

假波撚
今次有咩好講

都冇人提過獌
你做乜鳩

諗起之前ddg派膠
班獌話禾地獌聯夠敢用個膠龍正選，你地猁夠唔夠膽
而家大大聲話你知
夠
而且今年唔會買龍

被逼害妄想

腦震盪未好返

柒夠未呀屌你
笑撚死我

一個廢龍可以令成隊既努力化為烏有

痢狗咁都唔買龍都真係忽忽地。平平地去阿狗執件奧斯賓拿都好過件model啦

去蝗買拿華斯啦
相信好快趕個龍走

咁另一球點輸